[突發]民政事務局響應明天罷工

呢個係表態啦 推到全部政府部門反佢抬
723全港大罷工啦

枱*

要繼續罷工落去啊

大家一齊罷

Sor 呃左大家入嚟是今日響應左，但是要以燎原之火燒到公務員達至癱瘓政府內部。

推

推！

推呀

公務員薪高糧準都響應你呀，搵得果皮零兩皮果啲檢討下啦

push

Push

一早知警黑合作，連登幾日前已有人文宣恐嚇元朗人，警察都無拉人就知，出事後成個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打。

唔係聽日喎

佢地呢d鐵飯碗先唔驚

罷工罷課！

22係今日

公務員得一個罷會好驚，
幾個會有些驚，
冚世界驚佢條毛

反了反了

正想講

好波啊民政事務處

政府公務員罷工癱瘓政府先係最有效!!

真
已經用埋自己個鐵飯碗黎響應
你唔係咁都唔跟呀

今日起開始罷定點

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

今日已罷工

支持 但唔好標題黨

HAB OLO II (2) 好容易比人起底...

罷！

光復香港

求求大家幫手 我想被罷工

支持

呢啲先係為市民服務

lm

感動，但好易令到佢被起底，嗰個編號係人人唔同

我無野講
我唔返工

罷啦屌
返工都冇心機做野

撐

一check 就揾到

咪撚打丁啦
呢嗰係一早辭咗職先罷得咁易
其他人繼續開緊工

唔好亂傳啲日子得唔得

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

推 罷工先係最有用

首我不反對罷工

但係你logic fail

人工高先有子彈罷工,低收入手停口停

肯表態已經有用

個垃圾桶局長會唔會秋後算賬架。

推
Btw好心大罷工就唔好限死一日啦

一早有啦

星星之火

公務員L
今日工已罷

推呀
公務員們 係時候啦
有人帶頭仲唔跟

pish

22號明天？

!

有冇出通告？

哇

斬埋公務員啦 黑警 屌你老母閪

繼續推 公司個部門已響應聽日繼續罷

係好勇
講真公務員冇人敢公開撻朵
仲要咁樣罷工
佢應該預咗唔再做政府

嘩作反囉。
恭喜政府有部門肯作出正面回應。

唔好講到成個部門都罷咁wor 似係其中一條友罷而已

黑社會立法會議員何君堯

你一張紙印又冇簽名又冇，連部門名都冇。

pull++

22/07喎 姐係今日喎
真係冇開工？

全撚部罷啦

唔推唔得 政府部門牽頭罷工
呢d米民意

推啊

上

你又啱。低收入既有啲用全份糧黎交租，冇咗份工可能要訓街。

你點知？

我冇嘢講

佢上次大罷工 佢都好似有份罷

聽日真係要罷工，呢個係危及市民安全嘅狀態！

有工會帶頭先有用

起來，不願做奴隸的人們。
push

見到政府高官們如此作為 與民為敵

稍為有良知都應該支持

文宣

真定假...我喺OFFICE貼張咁GE嘢都有一樣效果...

推呀！

Facebook都冇講。。流料

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

屌 今日罷完 唔該香港人生生性性啦

邊炒得架

推呀！公務員

其實四個鐘前已經周街打人。。

係咪真呀噤撚夠 pop

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

遍地開花

推！做得好呀！

姐係佢搞事？而個政府部門跟本冇批擺工？

推！！

推爆

好波

推，搵少一千幾百唔會死，但香港呢舖唔反抗就玩完

屌

HAD

罷工呀

良心

反佢老母西台啊屌佢老母！

何老妖屋企要人

入面極度深藍
由其4x-5x個班

罷工

屌咪玩踢爆啦
等真公務員見到響應埋一份呀
星星之火 可以燎原

推！！！

罷罷罷

咁撚標題黨

搞

推阿

推！！！！繼續運作政府 = 支持林鄭一意孤行

香港唔應該有獨裁者管理政府

22/7 ???

好似612咁搵定一日罷啦

大罷工！

鐵飯碗炒唔郁

公務員唔少都藍色
希佢地醒覺

唔係吹 ， 宜家最好罷工的時機 推上去

723 大罷工

堅？

聽日可以順勢借安全問題返唔到工而停工，
加埋由尋晚到今日既新聞市民已經吸收晒，個個都覺得危險，
聽日絕對係好日

香港人團結啦

罷工啦，自由閪

消防處除外，香港市民既安全靠你地

要人批既叫咩罷工

723全港大罷工

貼柏林仔委任證號, 佢真係可能罷緊工

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

快啲送檸檬茶

努力推

罷 佢老母臭閪

今日22 WOR

今明兩天都會罷工

團結無罪。🎂

搵少一千幾百唔會死，
但香港冇大家既不合作運動去揸返住政府春袋就玩完架啦，
橫掂依家出街又話打人又話劈友，
大家係屋企食住午餐肉先啦

政府帶頭

今朝特登返office貼張紙 然後走人？

一齊罷佢炒得晒廿幾萬公務員？

嘩不得了

Pishhhhhhh

海關唔係黑警

政府仲有正常人

其實公務員一齊罷先係最有效，加油！

三罷?

雖然對擒日嘅事痛心，不過都唔好失焦5大訴求，最多加一條追究警黒合作暴力行為

文宣呢罷工啊

唔好意思係想講黑警會影響呢個方案既效率

咁公務員唔會俾人炒啫

723全港大罷工啦

中低層公務員唔敢罷工既 唔好忘記你地有91日全薪病假
尋晚睇完新聞已經好唔舒服今日射左波

支持擺工
我都直接攞左5日假。
唔好屌我攞假唔算擺工
任何擺工無工會支持只會被炒
所以我都支持各位愛港既公務員
係自己部門搵7個人一齊成立工會
因為而家既公務員工會好多都係藍營架

嗰個職員未過3年剝P牌架

咪撚再推啦
辭咗職出黎攞彩

咁人地個個返你罷，下一個咪炒你囉。鐵飯碗呀，你唔要大把人搶。

722你打723姐喺點呀，媽好亂呀

人地都話辭咗職呀盲

唔做唔錯變晒政治冷感/藍營

公墓員鐵飯碗

罷工當食生菜
G持

光復香港！時代革命！

我都係答返liondog。罷工當然唔洗人批，但人地個個返你罷。。。。。。。。。。。。

光復香港 時代革命

你講乜鳩?

其實我都想d 新制公務員團結d
唔好只靠現有既工會幫你爭取福利
佢地舊制人，理得你班新制死

我都好想有朝一日公務員都可以好似國泰班空姐咁擺工

不能同意更多

假已請

真的？

我公司多藍 可否懲罰我公司

終於見到正義

我回應返＃201。罷工雖然唔洗人批，但如果全公司只有佢一個罷，下個炒既就係佢，因為佢唔做仲有大把人搶住做。

人地都軍咗職點炒?

邊個部門可以cut狗銀行auto paid？

呢個位得一個人

我唔係講緊辭咗職嗰個，而係講緊有意擺工既人。

係局唔係處 局高級d

你一直回緊都係罷工嗰個 訓醒未?

23三罷！

我回覆＃201既comment呀。咬住唔放做乜？

一直講緊罷工嗰個 你死都唔認做乜?

終於知啦?

我回覆＃201話就算有人罷工，其他人唔跟，等於炒。
退100步。就算你啱，跟本冇野好笑。我討論你就找錯處。到最後你有咩得著？

要無限期先得

笑你on9咗咁耐都唔知討論搵到你個錯處 講出嚟糾正返出討論到嘛

咁罷工嗰個都辭咗職點炒?

就算有任何人

?

署長

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

咁佢真係仍然在職，事實上佢今日原本亦需要返工

無影響「罷工」定義

起碼都係一個表態，起到帶頭示範作用

點解要喺度冷嘲熱諷

嘩 推啊

唔好各有各罷，要罷就全世界同時一齊罷！！

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

推 723一齊罷工

今日已罷,去左遊地鐵河, 但聽日又可以點, 身邊得幾個戰友一齊..

佢地就爽啦

Pish

咁先係㗎嘛!